蘇斯克查暫代曼聯領隊

乜水？

上次先敗走卡迪夫城 縮返入挪威教波

Mr.bean

娃娃菜殺手

又話卡域克

兩個都係廢柴 是但啦